Label: root
Prompt: Root Node
Message: What Model is the Washing Machine?
Label: 1
Prompt: WM200
Message: What is the problem?
Label: 1-1
Prompt: No Water.
Message: Is the hose attached?
Label: 1-1-1
Prompt: Yes, but the hose is broken.
Message: Purchase a new hose.
Label: 1-1-2
Prompt: No, didn’t know there was a hose.
Message; Plug it in the back.
Label: 1-1-3
Prompt: Yes, but still no water.
Message: Make sure the water valve is turned on.
Label: 1-2
Prompt: Water too hot.
Message: Turn the temperature knob to warm.
Label: 1-3
Prompt: Water too cold.
Message: Turn the temperature knob to warm.
Label: 2
Prompt: WM300
Message: What is the problem?
Label: 2-1
Prompt: Machine won’t start..
Message: Is the machine plugged in?
Label: 2-1-1
Prompt: Yes, but an error is displayed, “Fuser out.”
Message: We’ll send someone over.
Label: 2-1-2
Prompt: I didn’t know there was a plug.
Message: Try plugging it in the back.
Label: 2-1-3
Prompt: Yes, but still won’t turn on.
Message: Call an Electrician.
Label: 2-2
Prompt: Machine ends too early.
Message: Turn the timer knob.
Label: 2-3:
Prompt: Machine knobs are broken.
Message: We’ll send someone over.
Label: 3
Prompt: WM400
Message: What is the problem?
Label: 3-1
Prompt: My clothes are wet.
Message: Great! Now purchase a dryer.
Label 3-2
Prompt: Lid won’t close.
Message: Call a repair man to fix it.